點解無人話Mark Ruffalo靚仔?

次次講親MCU男角,都講IRON MAN 同CAPTAIN, 點解無人講Mark Ruffalo?
佢真係好撚型,上Talk show又勁撚攪笑

靚仔？

有啲人係型

但唔等於佢靚仔

亦唔型 頂盡有佬味